Ini menggunakan PHP 7.4 xampp di windows 11.
Dan menggunakan mongodb php library yang di install via composer dengan cara composer require mongodb/mongodb, maka akan muncul folder vendor
PHP Mongo Dll nya saya sertakan juga dan bisa di download.
Penambahan extention mongodb bisa di tambahkan di php.ini dengan menambahkan extension=mongodb di php.ini.
